啱啱打咗個電話去m 記買外賣

横風橫雨，希望我個珍寶套餐唔好吹走咗

m 記外賣仔辛苦哂啦

上到嚟，俾返兩蚊tips 你先

有無手足一齊叫外賣？

今日外賣停呀 假膠

Sor hai

樓主好柒

外賣仔咪屈鳩me

唔係阿 頭先收音機話風雨不改照送

樓上準備好炒車未

樓主一定無得讀大學

好撚柒

駛乜俾貼士呀 屈佢咁遲先送到啦

關乜事

我個早餐呀

ching hoball

樓主弱智